摩洛哥朝早定羅馬夜晚危險啲？

請問有冇巴絲去過呢兩個地方可以俾下建議我，唔該

嚟緊會去摩洛哥，頭幾日都有朋友一齊，但走嗰陣就自己去意大利，有兩個方法可以揀。

1.喺chefchaouen坐十幾個鐘巴士(中間要轉車) 去marrackech 瞓一晚，第二天朝早飛羅馬

2.喺chefchaouen瞓一晚，第二天喺chefchaouen坐五個鐘巴士直達 Rabat, 夜晚飛羅馬，但夜晚11點幾先到羅馬

你地覺得邊個會安全啲？唔該哂各位巴絲

摩洛哥輸4粒 仲好提

另外想問下去過摩洛哥嘅巴絲，當地安唔安全，一個女仔去危唔危險？ Thx

羅馬

羅馬好危險？ 絲打建議option 1?

羅馬個火車站感覺好唔對路 朝早幾過會好D

唔該曬

摩洛哥唔知未去過
羅馬去過好多次
仲晚黑零晨係街自己行
又有同意大利friend 行, 冇事
可能我個樣都似D 唔好惹既人 lol

唔該曬
你係巴打？

yes
如果你女仔就小心
邊到都差唔緊歐洲地方
隨左north europe 果D
都冇咩邊個話保證安全

呢個真，早幾日去左挪威，真係安全過西歐呢邊好過，出夜街都完全唔驚

其實歐洲而家夜晚都未天黑，但唔建議一個人周圍走，男女都係

摩洛哥同羅馬兩到我都行過

羅馬我就覺得日夜其實都無乜野既，反而要注意地鐵d 小偷咁姐

摩洛哥你講邊個城市先，Casablanca 夜晚可能要小心d, 近大清真寺個窮撚區日落後就唔好去啦，同夜晚會有好多人問你要唔要草
marrakech 日夜都安全既，但小心果邊d 馬蚊，你去到見好多鬼仔d 手腳包紮過係因為比馬蚊針，買野記得講價，最小要砍佢一半信我，同果到橙汁好好飲
fes 真心危險， 日同夜都係，而且好易迷路，我認真，真係好危險，最好叫hostal 搵人帶你行，唔搵都最小3人以上，你當果到係九龍成寨咁
agadir 好安全，我覺得係成個摩洛哥最舒服既地方

唔該曬 所以巴打覺得1好啲？

多謝你呀覆得咁詳細
同埋你d相好靚呀

其實羅馬凌晨到除左危險我都擔心delay冇車出town同過左check in 時間
至於摩洛哥，我夜晚應該唔會出街
係驚撘車同轉車危險，巴打有冇喺嗰邊撘過長途巴士，感覺安唔安全？
另外請問你去之前有冇打針食藥之類，除左着長袖衫褲，有冇咩方法可以防蚊 唔該你！

其實摩洛哥你當自己返左15年前既大陸咁就ok 傢啦，唔使d 打針食藥既，但唔好行近d 馬車，因為馬車附近有好多馬蚊，唔想比佢地針就行遠d 啦
交通果到我就坐火車多咁，因為賣飛果個點都可以用英文溝通 ，而且佢d 火車好乾淨你可以放心。
巴士我都坐過，但小d，因為司機果d 都係講法文多，好多都唔識英文，如果你吹到兩嘴法文 咪ok 囉 ,
坐巴士既感覺你問安唔安全不如你問驚唔驚上錯車好過啦
我坐果幾次成日都好驚自己上錯車，因為得賣飛識英文，d巴士d 字得公仔面 ,但好彩次次都無上錯，如果你係諗住坐長途巴，果到都有d好似eurolines 咁既巴士公司既

唔該曬巴打
我已經決定左option 1
我都想坐火車但火車要轉3,4次
原來d巴士冇法文
好似eurolines 咁既巴士公司你指CTM, 定仲有其他？